[revelation] 香港再出發

[revelation]

船東死肥董老懵懂同冇柒用搞嗰個乜Q嘢「香港再出發」原來係：
。
。
。
。
💥💥💥香港疫症再出現大爆發💥💥💥
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🙊🙉🙈🙊🙉🙈🙊🙉🙈🙊🙉🙈